NGT48討論區第72回 : NGT48世界第一！好多好女仔，招新飯中！

營運屌你老母，2期d3咁柒多人，肯有新番組未
就算討厭中井rika，也請不要討厭ngt

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
=love好正!!!!

我愛你地啊!!!! 難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

LM

[img]
留名

邊有新飯牙卍
屌你鹵味|(￣3￣)|

聖菜B你又啱？

唔執笠都偷笑，仲新番組

右

你燈夠未(-_-)zzz

我全都要

得總選可以打飛機

你兩個燈死咗stu係咪唔夠喉(*´-`)

RH 都可以J

下單CC破十萬，破48G記錄

CD

唔通真係要由佳c，谷下銷量

柱王表示，唔買碟唔握手唔買goods，淨係在RH搞串場

（´-`）.｡oO

CLS

J ed

一定唔會執笠

痴線，真係要去握了

件衫好靚
濱幾正喎

btw 卡係loading 入唔到京

睇番組個樣都ok 但mio櫻花最正

清 cache

thx!
真係得

幾股票京係咪on9

米團果幾個仲係老研

記得 follow 隻 game 嘅 twitter

c位好女仔
請大家多多支持

除左唱歌渣d之外，我都幾鐘意佢

sor 比我燈死左
我果輪吹奏完就斷左腳，收皮到依家

山田同美南好襯
山田好攻 美南好受
山田人渣 美南妒忌
山田好主動 美南假正經
山田美南CP

甜到呢
有開始寫文嘅衝動

山田個ig成日#自己個名 搞到好似假ig咁

呢位新人原來又識寫文架? 美南Noep我都支持

到底可麗餅係咩味

重甜唔該

重甜味

錯po

saho 撞到前隊腸

左神右仙

Saho BBBBBBBB

青唔講唔覺，真係成日一齊影相喎

此po已死

好想錫日陽b

好靜

同ngt一樣霉，除左每日貼下圖叫春之外，都無咩可以討論

4th出黎未!!!

番組又唔係成日有熟肉，所以近排好靚

咪搞日陽B

好院友feel

你姬

無架啦，如果佢仲係咁，應該翻唔到身了

p到

點解唔穚啲頭髮喺後邊

學兒玉__

應該唔會啦，唔覺萌香有提鐘意兒玉
女仔係咁，認定左自己岩一個髮型，就好難先會肯轉

唔好傷就得

佢真係應該紅唔到，玩完

去握手會未 再唔見畢業

唔會啦 ngt無job唔會傷

馬路都無佢
反而擔心日陽B由佳B美南B
一定俾人打到仆街
血統呢加野呢

馬路果d打鬥好流，依樣我放心

有機會出年畢
因為上大學

記得睇第一輯啲花絮個時麻理子女王唔小心真打咗個臨記

麻里子應該單純想打下人

成個po得返小妹鐘意未遙

大波波

想隻揪？

收嗲，你變左食煙mk，你配唔上清純既小黃雞女孩了

我食二手煙毒撚

淨係記得係咁線低

我條頸

作證

大谷>>>Rika

收聲啦屌你老母

完美

love 定stu 個大谷？

發覺青成日貼日陽

未來就是靠櫻花奈奈由佳了

無錯

我唔貼自己老婆，唔通等你貼咩

=Love
but both better than rika

aksb先啱

中間我嘅

成交

日陽B 角色個名好改唔改，叫亞蘭
諗起本po某會然

愛

冇有團購？

正到癲

呢d買餸袋你都岩

為潟姐姐 買買買

著生誕tee再加依d依先至襯

利申禾是宅男

想娶哂呢3件

你要Rika啦
肯定日日屋企鬧交

由佳日陽就好女仔黎

算唔算緣分 我愛日陽b

有無高清

得B站有，但唔係高清

好過冇，J住先

正

呢2個越睇越愛

你連油雞都啱

都話加推左由佳日陽 萌香就觀察中....

有冇在日清可以幫我畀錢

彩姐?

屌你無波都要揸

做日本藝人真慘

WTF 斬

應該無掂到既....

無事既

咁都無 除非佢凹嘅

Mola mola 。

Btw 條仔應該無乜感覺

NGTメンバーの水着姿に貧乳業界騒然！！！

成團都ipad
橙橙g

貧乳天圑

美南，西村XX子都有波既

左1 右2

一個由佳已經夠做

都係怪前隊簡人簡ipad ，sor 無計。自己係iPad 簡番iPad 係好合理。

一個ipad揀咗兩個ipad

g持由佳寶寶,得罪講句剩係條腰都夠做

哇屌！！

一黎就武道館咁撚勁

啲人話未必係con, 係活動，但唔知咩活動。

我估應該都係由住c 。

日本字係event

像她那樣完美，ipad也可

我估美南 巨熊

因爲由佳BB做過

好似奈奈咁完美

世界仔

原來你就係完美奈奈巴打

邊到係

潟姐cosplay

舞台劇

又睇蝕了

Mola mola 日陽b

正，訓到屋企又有J打

大家放過日陽b啦
要j 就j まほほ好啦

我2個都要J

躝啦屌你老母 まほほ都唔j得呀

我估美南啦，小熊應該未咁快

好嬲啊，如果去廣州我都會去睇，又上海

十卜
可愛的小偶像並不是宅男的性幻想對象

牙骨上面我識人 我哋可以兩個一齊上去帝王式享受

agger

嘩

呢排日陽B除得幾密下

CLS mola mola

好學唔學，學除衫姬

正牙

4單應該行rock 路線

NGT 好似唔係好啱ROCK

因為D囡囡太QQ

呢種風格唔襯

邊個嚟㗎

有熟肉了

呢啲咁kai 嘅動作真係得右一同右二carry 得到

但呢個話劇既內容，開始悶了

由住飯必睇!!!!!!!

由住飯表示舊年已經睇左生肉

殘酷之雨 (萌香潟姐ver)，真心好一般， 2個唱歌好渣 同柏木真係無得比....

成日48G 幾百人入面得彩姐etc 幾個同柏木有得比咋

NGT 班MB 唱功.....唔走音已經偷笑啦

成*個

點解搵萌香唱

N3 入面 anju 甚至高橋一生最 match

Aya 根本首選

N3 點解唔搵Anju要搵萌香

因為萌香受營運推d?人氣高d?

依家不人氣啦

我步加要爬佢頭了

合宿

笑左 睇好朋友 新果兩個女仔好識玩

派澙姐同美南係咪唔想班痴線佬教壞班細

仲有好多集未睇....

肯睇未，點解一定要順集數睇

最重要嗰兩集冇熟肉

推

邊兩集？

唔準貼我2條女出黎 比人睇蝕哂了

北原畢業前果兩集

我這樣討厭 miha完美如此

廁到呢

大家都廁 何必苦苦相逼

我都想睇 但字幕組淨係做自己有興趣既mb

其實睇生肉都估到7成內容既

兒玉加入NGT

真心加推Mahoho了

兒玉友梨奈

345巨巨話mhh係神對應

btw you are so toilet!!

係佢對做idol既覺悟感動左我

都話係果句

可惜佢入錯團，否則已經大紅大紫，名成利就，上左幾次紅白，寫真破10萬

明明係生駒

生駒正好多....

you竟然是個boy

不用分哪麼細
奈奈都是boy

唔好咁啦。。。夠啦

可愛到

不得了

越黎越正

上星期個水族館節目有冇生肉？

你原來咁真飯 我連有呢個節目都唔知

水族館開張，萌香日陽上節目呀

睇完
mhh真是一個好女仔
巧滾動
大加分
ngt 可能多村姑，村姑多數純樸，所以多好女仔

但點解某個 MB 住係深山屋企見到熊，成日除衫、心戰同炎上既

Rika?佢邊度講屋企見到熊

樣靚，身體差仲頂硬上，會記得飯既樣，性格極好 可能真係入ngt 先唔會比污染

SR 提過

利申唔識聽，twitter有日飯打字打出黎，咁都仲識睇

係仙女阿

有d立體

可愛的小偶像並不是苦悶宅男的性幻想對象!!!!!

宅男:佢係我條女/老婆,算咩性幻想

又到由佳BB每日吹奏時間

呢套衫幾掂

係咪渣不渣件衫?

OK 唔好FF 萌香 由佳 日陽 Anju

由佳日陽我既，麻煩你認清楚

一三五同二四六咁分囉

日陽b係我既

美南面珠燈D肉凳下凳下真係好Q呀

而家咁既髮色，真係掂返哂

唉，aya好似好快就畢了

8月頭

黑色靚d....

oh

聖菜B

得罪講句，對呢2件露胸無興趣

☺️

mb呢排ins好多你問我答，搞到我都想試下問

BOTH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

村姑到呢

好cute啊

呢位巴打你係咪又係鐘意涼花? 一樣黑黑地

你唔覺佢同KSGK時期嘅涼花好似架咩

班衰妹又幾有心架喎

一日為母，終身為母

抵鰻魚成日請佢哋食嘢嘅

ngt鄉下妹重情義

日陽二連擊!

眾人齊看媽媽被胸襲

其實係因為冇job，所以有免費飛立即去

嘩！

靜成咁 連由佳上音樂之日都無人講

我地d垃圾團，今晚凌晨上 想累死mb咩

同埋有左本家po，我都入去吹多左水，荒廢左呢度

可能錄影再播片呢

死tb 又搞我條女
Mola mola

梳

點解咁多女自願俾佢攪 幾時先肯開班

由佳BB 銀河第一！

NGT 有份上？定係本家咋？

唔係凌晨同stu上咩?船團個邊巴打好似話如果太夜有mb上唔到可能會預拍再播

痴下隔離天團d旺氣

因為奈奈係靚女，男女永遠有別

係啊，唔知我地ngt唱邊首呢

旗京
100張交換卷有冇好野
可唔可以換5星？

可以,等開番ngt活動就可以換,不過唔好預有好技啦,單純收圖或補攻擊位既洞用。

不過我岩岩棄左驚,真係無時間追活動了 而且分團又係好多用舊圖,夢莉仲係長頭髮 應該得d3或16期係新圖,100名內拍片都係近期

oic

你可以做住每日任先
遲D再john

我懷疑澙姐額頭上面有第三隻眼
有冇人有佢額頭啲相

超舊

睇下點,儲左好耐3萬石allin落去,話有6%5星機率但都海底撈月先中到張5星,無特效卡=活動唔駛諗前10咁濟,又要打過啲升武器料咁,邊有咁多時間

咁好多女仔都無露過額啦

萌香

日陽型到小妹變tb了

正，快點大大力打我吧

原來有份上電視

Aya 應該係最後一次上番組

中間only

值得感動既係，今次馬路好似又變返校園打交劇

你可以試著欣賞中村步加

唔洗做

sor
i am not toilet

你唔廁 咁我都單推啦

美南咁既女仔做女朋友應該好開心

ngt 好多好女仔
除左屋企見到熊果個

單打夠未

佢唔炎上我先唔單打

衰女又幾靚喎....

仲腰痛，負傷上陣

夜晚郁得太多啦,後生女休息下就無事

聽人講過體調不良=射波,講咩事先係真

營運開始推日陽B了

同居男友爽死了

咁奇怪，先輩上電視，d3無得上都唔準開sr-,-

啱呀，同team上緊電視就比下面啦
其實全48G 都應該實行

揸乾揸淨

「自己人打自己人」呀

諗起都扯扯地

但要中井我寧願要由佳了

由佳寶寶銀河第一

生駒加兒玉

佢自己講的

ngt最支持佢

好朋友有北原畢業特輯嗰三集熟肉

呢個汁汁個形象應該有前途。

不過唔係村姑團風格

好似而家村姑團無乜呢個type

又有得上akb show

靚到

著到條裙好靚

矮妹識低炒，顯得高D

話時話48g最矮係邊個

個班未成年既o靚妹掛

IG第一眼以為武藤十夢

靚到癲

見到由佳圖，心情都靚D

貼我由佳 比人睇蝕了

由佳寶寶關唔關你事

你既推，你得萌香可以獨佔

成兩個月冇開SR
一開就見到由佳

d墨多到

好想對日陽做d不可描述既事

高__萌X:就算多咁又點

初時以為只係要貼野或拐杖個種,夜晚要扭成點先會攪成咁,唔會係練舞掛

同我係床上激烈得制，扭親左條腰

巧令令

米團北斗之星呀

原來你就係日本mkJ家飯

用番中指姬個張啦

米團自己有素材圖又唔用,想攪分裂

stu同ngt係官方cp，又係弱勢團，唔應該互相批鬥

奈奈依張笑得開心呀

像他那樣完美，中指也可

不用分哪麼細
錢都是肥秋賺

道歉無波,有無常識

哇，珠巴成日係度批鬥rika，唔聲唔聲咁多j圖，其他mb既都冇

邊個係珠巴

連登會員 高倉萌香，外號ipad愛好者，一團推十件

緊係唔會貼日陽比你J蝕晒啦

無波就推,難怪上面堆道歉圖 明白了,錯怪左你

澙姐好仙 啊！係仙氣！

尼姑澙姐
古一大師潟姐

睇個狀態
澙姐似係乜都唔使做
淨係齋企喺度

超想要 有冇辦法可以入到手呢

日拍

話時話呢排唔見左會然西潟上水既?

生駒

要召喚潟巴了

可能日日係日本玩唔得閒

可能又去左日本同潟姐約會

日陽B

除佢衫仔

rika刀下死，做鬼也風流

有d似潟姐

喺大米qq group 有人cap 到

連小熊都博命了
距離除衫唔遠了....

小能係米團最純粹㗎
世俗風氣係感染唔到佢㗎

巨熊是清純的

明明就係d咸濕佬cap佢 佢純過蒸餾水

PTT 有中譯
BOMB 8月號--本間日陽ｘ山口真帆

但就咁睇發育多少少會好啲。

水著都純唔純又好似冇咩關係

一講依d就咁熱烈討論
成班都是 ham sup boys

Yes I’m.

食過 sor

快點打我吧

真心型，d制服好掂

一巴打死你地班ham sup仔

某啲細節做得好但劇情唔知點呢

有日陽B睇 咩劇情我都ok

哥德蘿莉美南

染左金髮比人笑到面黃，原來就係為左馬路

無得簡，全都要

美南件衫好顯胸
相反iPad Yuka就

張圖咁細都睇到

ipad

ho ham sup

讚嘆由佳

隔離做乜

用黎突顯由佳係仙女

駁唔到

黎污染下大家對眼

著衫既

高橋七 真係好靚女
Show room都可以影都噤靚

識貨，我d3淨係睇中佢

你都食riko啦
唔好搞我七

講你自己

禾生駒

多謝，我幫佢簡衫的

有咩誤會，我唔推riko院友

上次整咗新頭post（有新mb）嘅圖，因咩事仲唔用？

我估唔記得

係咩
見你你成日都話食riko

另，以前我成日講「港女世界第一」，依家收返。世界好大。

知你去左日本留學

其實呢⋯⋯⋯因為世界杯睇波波唔記得搞template

日本巨

星期五搞

呢個叫rika(中井里佳) 下面個位先係riko bb

Sorr

由佳條頸原來幾長下

似水獺

真子

影到好似聖菜B

禾真子可愛D

又你

驗眼未，同埋我日陽可愛D

靚既MB全部關我事

咁計法你仲廁過隔離登絲清,有邊個mb唔關你事

SKE唔關我事 NMB就淨係3個

有邊個唔靚

中岡跟蹤澙姐

日x部、角

話說最近有個新人

ngt平手x生駒，變到咁既樣既

似未整容前兒玉

this NGT D2?

騙圖?

this

有D似 長久玲奈+柴田亞彌

原來係果個超新星

係 ，2期生叫川越紗彩，少少照騙都要既

你咁熟D名既

3年前搬到新潟，乜7都冇，得部電腦加個箱

辛苦了

佢仲有一個保姆潟姐

我係NGT真飯打手嘛 樣衰個D唔會記

而家終於紅左變RICH

咁都仲有部電腦
btw下爬啲肉仔想掂下

Rika個樣成鬼日變 食哂2件

咪搞油雞

朋友最近出左大量熟肉，北原里英畢業4連集都出埋

得萌香你可以獨佔

正，週未得閒有得睇了

mhh 好女仔

Upload 多次，咪再整唔見。

想除左佢件衫仔

奈奈.jpg

冇計喇
張圖依家 家傳戶曉

中指姬個張先係

型！

日陽B可能係女二

日陽部

日陽B 正

S到

啱啱識嘅時候第一張相
拍左拖之後第二張相

日陽B是個女女仔，拍拖結婚佢都係好好人

*好女仔

做乜撚

唔好同我講係官方架wo

需然真係好唔捨得,但係Aya就走啦,不如cut埋Aya啦

應該係飯自己整

仲有RIKO，唔好出坑住

笑左

mb 一日未畢，都係正式mb
唔應該依家delete⋯⋯⋯個人意見

第日畢咗先Del啦！講定幾時畢，我Mark底到時上嚟Up圖
平日無Mon post

8月初

山田揚名海外

因為泡菜48？

係，比起長谷川，應該多勁多人對山田有興趣

長谷川好似返左歸啦

係，收左皮，禾小田B都係

好事黎

溫馨提示(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A

1. 這po有沒有版規?無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲 ()：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？(由開po者自行填寫)

改了TEMPLATE

但除左墨仔張新圖，其他全死圖，我都唔記得原本係乜圖

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲 ()：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

下面個個先真,上面個個錯格式!!

未改GOOGLE個度既開PO temp,唔知做乜鳩唔比我改!!!!

下次可唔可以用呢張,因為Aya卒業我想記念佢!!

頂...........

出事啦,墨兄!!

嘥哂墨兄一番心機!!

呢個先真

上面兩張都係最新,你睇下邊張好用D囉

SOR,咁啱行過點知攪串哂個Party,都係走先啦,bye bye!!

尋晚飲咗幾多杯。。。。。

訓咗無睇 大洲主神巴唔好唔開心

冇理由，應該所有人都可以改到

thx，原來係依幾張圖

下po不如你開啦

下次可唔可以用呢張,因為Aya卒業我想記念佢!!

哈.......無人睇到我就貼多幾次

神巴畫功唔錯

ok睇到
如果你開到就不如你開啦

著運動衫，加個金牌，係乜意思？

yoyo....yo....

Hey man!!

What's up?

Do you know what is hip hop?

Do you know kok yuria is cheap dog?

yo...黑人都問:「係咩嚟㗎!!」

yo...我答佢:「角乜春其實係Nigger!!」

yo...yo...yo...yeah!!

Do you know what is hip hop?

Do you know kok yuria is cheap dog?

角=kok 笑了

好期待4單，幾時有新番組屌你老味

朋友未執都偷笑，仲新番

7月19月晚間，央視新聞頻道在報導中點名批評B站等動漫網站，存在大量低俗內容，譬如暴露的少女、曖昧的語言和動作，甚至涉及兄妹戀等亂倫內容，播放量還不少。

報導發出後，B站方面迅速作出回應，稱已於第一時間下架了疑似涉嫌有不良內容的視頻，並啟動複查，加強用戶舉報反饋機制，並對相關工作人員進行問責。

即日起，B站還將對站內內容展開全面清查，後續結果將陸續公示。

B站被央視點名批評低俗：下架不良視頻 全面清查

以下是B站回應全文：

關於今日新聞媒體對B站內容的監督報導，我們十分重視，於第一時間下架了疑似涉嫌有不良內容的視頻，並啟動複查。

在深刻反省的同時，我們將進一步加強用戶舉報反饋機制，並對相關工作人員進行問責。

為了更好的配合有關部門內容整頓工作，即日起我們將對站內內容展開全面清查，後續結果將陸續公示。

屌你老母大陸狗又打壓毒撚,仲要之前有呢D情況,一定會殺錯良民,會有一堆48G嘅片比人del埋,唉..,....

吊，如果B站都收皮，以後冇得睇48 46

墨清

笑撚死我

大米po國歌!!

勁

我攞咗呢張圖做Wallpaper,等我就算收工幾累,一睇到呢張wallpaper都會即刻醒神返開心返!!!

唔係Aya既

「男人都係仆街嚟嫁！！冇個好！」

你明知道你受緊傷,你都唔會日日走去攪個傷口,係人都係料理完個傷口就唔好掂唔好攪,等佢慢慢好返,所以好似你講咁做,我諗我連機都唔想開!!

求其玩下 見笑
好啦 我消失了 好多重要嘢做！

今天是星期六,XX又去老蘭cow港女了!!

從來唔落Bar/ club cow女
嗰啲女 問心 大家知咩料

今日返煲返1,2,3週年con,發覺棒球妹係「大人になる前に」個校服look又幾好睇㗎啵

即係呢個......

型到扯左.....

3周年係今年4月個con?

yes

B站冇

棒球妹淡淡地妝，真心幾好睇

明明矮妹一個，但著裙咁fit

如果計48 入面，佢唔算矮

珠巴成鳩日講18號好正好正,咁聽佢吹得多咪不知不覺留意佢多咗,但咁就大獲啦......

嘩......我發覺到18號如果拍拖一定好撚勁,我相信可以攪到班毒撚屍橫遍野,但我利申返我講緊佢高手係正面個種,宜唔係臭西姣西個種!!

我咁講係我從握手會到公演同CON睇到,佢一定係小妖精個種,即係可能本身曖昧緊未成事,但佢就無啦啦嘴鳩你,咁嘴完你一定心如鹿撞,不知所措,陣腳大亂,仲以為得米啦,咁緊係會諗嘅然一齊咗啦,咪行埋去拖鳩佢手啦,哈...你一拖就死快D!!

個下佢一定會義正辭嚴咁講:「你今日無咩事呀,我無話過同你一齊喎,係咪有D誤會呀?」

個下條死毒撚咁樣比處決,一定信心盡失,再講到自己會接受現實,以後都唔會再對佢有非份之想啦,哈哈....你咁諗你就中咗18號嘅圈套!!

點解我咁講,因為佢轉頭又會好似咩都唔記得哂,又會再對你不斷釋出賀爾蒙,之後會點?

咪就係由最上我講嘅事不斷永續輪迴,就好似失戀朱古力嘅石原理美咁囉!!

到時你就會明「死小孩」真係唔係浪得虛名㗎喎!!

山田 美南的肖像館

成日以為潟姐高過佢

想問一下18號係邊個

龍珠人造人間18號

真係正

真係嗰個18號定係有個mb好似18號

有手足唔知,咁我介紹吓啦!!

呢個係佐藤杏樹!!

呢個係人造人18號!!

Anju 正

見到老豆都叫聲人,咁無禮貌㗎你

新年封利是你都仲未畀我

睇完你篇文，諗起都扯扯地

id 又改返美久
之前又話只愛sakura

你邊位呀,我唔識你㗎喎,唔好係度認親認戚好喎!!

推=\=愛

推車同做愛有乜撚分別呀

左一右一

左一右一,中間勁七

小毒男的我又學到野

真係似喎

神巴一係度，成個氣氛活躍哂

anju似係男仔頭，會同男仔玩得好埋，但係其實知點對待男仔佢地會最開心

呢排握手會成日著到鬼死咁性感

Anju 篇文，雖然冇甜，但睇完已J

個意境一流

原來呢度真係有人記低id,睇黎我都係唔好亂改名好

費時第時俾人鞭屍

咁推法8月真係有機開到新po

幾時改返做白間世界仔？

仲有成個星期，8月前應該爆到

呢度係支持由佳既地方

由佳著衫真係好好睇,就好似港女話齋一樣

「白間由佳世界」都可以

唔識佢

係,有波著衫邊好睇

yes i am apple ifanboy!

iPad pro

睇緊
3年前北原在本店冇job，想畢，好慘
好彩突然有移藉既機會

係 培養到一班鐘意自己既後輩，睇住佢地名次咁好，超越埋自己，應該都好開心

小妹兩大新推

生駒黎既

正過啦=,=

又周街都生駒同平手

睇過紀錄片 唔想做一個失敗者畢業

其實猜拳唔搞咪囉
非人氣mb贏左都冇人理，浪費資源

柏木好似冇贏過

d3只愛高橋七實
22/7/2018

禾姬又同返一樣人組隊 佢同komi都咁腹黑，一定好岩傾

日陽b雖然係番薯妹，但著衫好掂

某會員失蹤左幾個月

大個女了
我接受唔到

有無人知這個佐藤杏樹拍攝的視頻是出自哪裡??

呢種畫面，9成都是ig 杏樹好似同stu田中皓子幾熟，所以同花音接觸?

杏樹既 ig story 見到

右邊幾正

這個是她IG? 不見有

有啊，最後第5段咪係

click 左上圓形頭像，再向右邊click幾次

thx~原來咁樣搵

呢位ching仲係專注於stu?

一段時間無乜點關注,應該話係整個48g都無關注
今日得閒睇返stu的伸tv

話說我睇到下面呢個po,入面大約係講中國有說唱其中一位評審「吳亦凡」條on9仔,唔識hip hop係度扮識扮大袋,點知就成日出嚟柒嘅!!

嘩...,睇到咁尚下到,竟然比我見到某位係呢個po成日同吳亦凡兄一樣,成日話自己係米po大佬,D女全部係我㗎某某會然,佢竟然係個po到唔知係咪見到同吳亦凡一樣,成日裝逼扮勁,所以即刻留個言向吳亦凡致敬,即刻留個言話,嗱...我就覺得XXX最勁啦!!

仲要,唔只學吳亦凡扮識扮勁,仲即場示範埋吳亦凡同一招,就係之後柒到尾,呢位會然嘅留言幾咁附合po嘅主題,高汁討論人仕!!

什麼 KPOP CPOP HKPOP 我都冇睇
參予唔到討論....

果D英文、廣東話 對白點整的?

神巴寸到

ＮＧＴ48宮島亜弥さん「ポジティブで前向きな卒業です」

呢個造型靚到

件衫掛係身上真係好靚

ipad

衣架

真係瘦到好誇張 有無力跳舞

就係細細隻先跳到,波咁大舊脂肪又重又搖下搖下唔方便,睇見高朱白間就覺得佢地辛苦

好很正啊

佢應該好辛苦

樣靚 把聲仲好鬼正

我要公開道歉先

佢話總選希望入到2X名，我仲笑9佢，話大想頭，入左圍先啦
點知真係得左

所以我要道歉

下年G持佢未

係,咁搖法好易拉傷肌肉

總選繼續G持由佳萌香日陽

我都好擔心 等我幫佢做下熱身先

每日跳舞之前，我都有幫佢揉十分鐘先

真係好難以置信，係咪柱王見佢可愛幫佢

以為潟姐之後就係日陽B 估唔到仲有佢

由佳寶寶好似肥左

SOR!!

old news is so 唔識串
第一次睇

要角

水族館果集有喇

澙姐iPad

P走晒D墨 勁靚

Dl京ching

終於認了

呢個世界好公平，有樣就無波

咲良美久角一生推

屌你哋

認同

我miru就係特例，有波有樣 雖然好似有傳聞話整過

又你 同隔離登絲青一樣咁廁 學我專一啲ok?

ske無推，nmb只推白間朱里同彩加

nmb一個團都最少3個

單推=單位數字，每團分開計，好似係

乜唔係每首歌咩

推佢埋窗邊

我愛你

奈奈.JPG!!!!!!!!!!!

中井.GIF

中井冇人識
奈奈係本店一姐

上完文春都叫無人識

點解無哂聲氣 係咪毒撚已經完全唔在文春

因為飯已經走晒，冇人推姬

得返我同你

你啫

我反姬

美南 or 巨熊 C

再糞曲我就去炸sony總部

ho yam

哇屌，我一野渣落去呀

123單都唔喎,仲糞。。。咁我本家唔係今次傳聞換歌,平時個啲算咩

不用分哪麼細，乃 欅 都糞，今次凶多吉少

得jabaja廢姐，本家暫時都ok啊

得罪講句，奈奈C既渣不渣我個人覺得分分鐘係本店史上最糞之一

聽隔離po講，話好歌比晒平假欅

老師都糞啦
禾珠消失的C又係糞

事實。。。隔離po傳聞我地呢首都係原本俾人地既,隔離首糞歌又舉食指又話要做自己既先係我地

#1

JaBaJa好過老師囉,不過仆街點睇都係無國境時代做主打同奈奈形象岩C好多啦

得罪講句,46唔知名個個C全程零表情,我覺得幾乎俾櫻花同珠理奈淹沒左

無國境幾好聽

46 平時個style 係冇表情，正常
好似係長濱neru

呢首我有fd話係完全乃風格,但我又真係好鍾意 仆街肥秋點解要放落板道

咁人地歌名叫無國境，就係想幾個gp合埋一齊，突出呢個概念嘛

我地本店同分店平時仲未夠分得開咩

右！

左邊似楓子

楓子靚好多
日下部唔掂架

哇CHING，你咁樣侮辱楓子係唔岩的

楓子是我的推呀

女王大人，我要幫你挽鞋

張相裏面有我
我比日照B踩緊

欅有糞咩？
真心唔明珠巴點解咁鍾意燈

欅5單開始跌晒watt喎

講緊新單 個前奏好正 雖然之後都係嗰啲嘢 不過算幾好

驗眼

好急不及待睇，係咪今日有

日下部都幾夠薑，居然敢同stu西野七瀨合照

name

專心入camp啦，仲諗住搞我條女=,=

新馬路係咪今晚播？

好似係，褲都除埋，等b站聽日出熟肉

感覺已經被人食左

mola mola

褲已除期待中+1

邊個食邊個

終於可以痴到本家啲字幕組了

遲啲有齣新上嘅恐怖片幾正

岩田陽菜

日本鬼片= 完全唔恐怖既垃圾 係睇演員的

奈奈專食女

係啲女鍾意食奈奈,我同佢提左幾次,但佢不嬲心軟唔識拒絕人

新tg icon get!

日陽B 女二

奸角啫

敵校先係奸角

唔熟team 8 同有以，點解營運咁推佢，佢有咩過人之處？

二萬年一遇既王道偶像喎

高橋真生畢業

えええええ！

三年入面無乜嘢撈，又唔推，柱王又唔睇你，成績又唔突出，係我都心灰已冷
希望下個唔好到18號呀

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 雖然我唔鐘意佢個樣，但係好女仔黎

咁都岩，佢仲後生，屋企又唔係有錢，唔通真係浪費一生做個唔紅既idol咩

今晚ANN有4單消息

暫時感覺唔到佢有好似阿醬果種想要疼錫佢嘅感覺，又無優子果種引人注目的魅力，又唔似有南哥果種領導力，又無麻友果種王道偶像嘅感覺，只係覺得佢係一個普普通通嘅一個member，希望睇完馬路之後會改觀 握過佢嘅都可以講下，可能佢係神對應。

高危：日下部、村雲、18號、清司、萌香

有以仲唔係王道偶像？

萌香冇左鰻姨好危險

認同
有特色還有特色
王道還王道

萌香d性格可能突然唔想做 就畢了

我曾幾何時都出過po支持下 不過都無了
btw杏樹依啲同mk仔飲酒就快撚啲畢業飲飽佢啦

佢唔王道乜嘢係王道呀 例子又無

美音
其實美音做主角仲好
小栗做火鍋組之類
大多兩三年 有霸氣啲先再做

坐咗幾耐呀ching
有耳係總選單center呀 地位人氣都高美音成個頭啦
你以為佢重係大島優子接班人咩
都唔講佢個樣唔係人人都接受到 點王道

做咩變埋杏樹黑？

唔係講笑，日陽好撚危險

咩好危

垃圾mk妹 同一堆mk仔飲酒
飲完都唔知做咗啲咩

近你就危險

我地ngt一姐

第二張扮蟹

第2張我係佢左邊望住

比奈奈搞

慘啦

都話奈奈先係受害者

走光!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我用個頭擋住左,無事

岩，日陽一見到實比我溝死

發現米團嘅member 都幾多角色。

有無人會覺得右下角個個會比人打到豬閪咁

hana chan!!

今晚上日文堂，見到個字唔識查字典.....kado.....「角」....立即諗起你地最愛既mb

上日文堂

佢幾時畢業

角走埋，原老研就真係無豬扒了

像她那樣完美

日下部

Jojo 第三部得十幾廿人有stand
第四部之後阿豬阿狗都有使者能力

天堂製造

因為替身使者係會互相吸引🚬

打撚死蟲肛花就岩 但突魚發現ngt咁撚多演員既，係咪新潟政府收買左劇組

有一二集生肉了

大鑊，比我講中，成班高危一族一齊合照

麗娘萌香不能走

有無人想燈下4單center 係邊個。

我個人想潟姐/奈良

奈良center我30碎前無女朋友！順便燈埋rika做

攞不嬲都無嘅嘢嚟賭,即係賭白頭片啦

巴打心水清

繼上次神巴MB愛情型格個人分析第一彈(死小孩)之後,由於反應熱烈現加推第二彈,請各位多多支持!!

好正呀

第二彈嘅主角就係人人都話佢煩膠嘅山田啦!!

對比起第一彈嘅屁孩釣師,相信大家都會覺得山田好似同美女,性感,迷人等等扯唔上關係,所以好多人都會覺得佢未必係好女友!

而圍繞住山田嘅只有嘈,煩,失禮,口唔停,但大家如果代入女友角度就會知山田其實好嘢嚟!

當佢係你女友個陣,又撞上心情唔好,但呢刻佢仲圍住你身邊係咁講笑話係咁大笑,你一定會有種想打死佢嘅感覺!

但你有無諗過呢刻佢點解見到你唔開心,都仲留係你身邊煩你講笑話你聽?

好多人唔識諗就會答佢戇鳩㗎嗎,佢唔笑會死㗎嗎,蠢到死!!

其實,根本山田就比其他NGT MB就更聰明,更加有做好女仔嘅慧根,因為佢其實深明根本每個人嘅煩惱都唔係其他人可以解決到的,但山田就會覺得如果比你一個人去諗,但你會唔會諗咗去死胡同㗎,就正正係呢個你幫唔到佢解決,但又想比男友知道你仍然係好關心佢好支持佢,佢唯有係你身邊講一堆無關痛癢嘅冷笑話,去比你發洩,甚至有可能比你鬧,都要係你身邊,需然解決唔到但比你鬧完起碼你心情都唔會再差落去!

而且,你以為比你鬧完,山田就會收口默默離開?

才不是,佢會比你鬧完之後,用一個傻傻嘅口吻同你講:「你咁嬲係咪呢個笑話唔好笑?....咁不如我講上次同mahoho去旅行嘅瘀事你聽丫,就係咁........」

如果呢刻你係覺得佢好蠢,仲講係咪想比人屌死?

哈哈....其實佢根本比任何人知道,佢係度做緊咩!

請支持好女仔,我會繼續用呢個方式去宣傳大米團好女仔的,請多多支持!!

需然,我係用一個FF男友嘅方式去介紹班MB,但其實呢個係我真實對每個MB嘅睇法,亦都係真人嘅性格嚟,只係用語言偽術包裝,所以睇完大家都可以從中更了解每個mb,所以一睇無妨,由其是新加入此po嘅會然,謝謝!!

同意睇法.......但佢把聲應該唔係個個都接受到..................

我知大家其實想同我講咩,你地想講

加甜

丫嗎,咁都要個mb有甜我先有得加㗎嗎,如果講萌香加甜,你地都會反胃啦!!

呢D就要你地用愛嚟包容啦

山田都唔好加甜.....

美南就係咁樣俾佢攻略左

會唔會有角??

有角,牛定羊嚟架??

又幾似

黑夠member未
會然阿蘭。達乜乜馬推角架

想問下你場波幾時開始踢?

利申:我知你曲線緊,所以上面個問題係我另外想問的

咩波😅

你唔是話切條鳩比京狗踢咩??

踢完又要話你知咩😅
我本身絲打 其實邊有j切😂😂

車.,..找數又唔得,咁你開個po嚟把撚咩

利申:我本身神打

我覺得山田其實好有少女心，想做被人讚可愛既女仔，但奈何個樣唔係呢type 最後半逼自己變咁high既角色

見大家都有D回應比我,有人認真睇,咁我出多篇啦,大家想我講邊個先??

美南/步加/rika

如果有甜想睇 Rika

坐對面

喺呢個角度睇ipad

你得個睇字，我已經摸緊

摸緊ipad韓妹？

係中學時期我同佢都係醜小鴨一名,大家都無異性緣,但亦因為呢D共通點,所以我同佢真係發展咗一段純友誼關係,宜且佢仲曾經同無數人講過:「我地無論如何,就算全世界死淨我倆,都唔想係埋一齊!!」

數年後.....

我地兩個都已經上大學了,大學時我地都經常參與好多活動,見識越嚟越多,所以我地大家都開始擺脫了中學時期醜小鴨的模樣,開始懂得打扮亦都大家竟然都揾到對象拍拖了!!

某一日,莊會攪咗個交友派對,我地兩人都盛裝出席,當我進入到會場,就已經有好多女生圍繞我身邊,席間呢班女生都不斷對我搔手弄姿!

宜坐在一旁嘅她,竟然全晚都在監視著我,宜表情上竟露出一點火氣!

去到派對尾聲,我已經簡好女生,想派對之後繼續一同去温柔鄉,但偏偏就係此時,喝到爛醉的她,竟然扭抱著我,並對我說:「我好醉呀,送我返屋企丫!」

之後,更突然對著我生邊嘅女生說:「走啦你,佢今晚會陪我㗎啦,你返屋企食自己啦,臭X!」

說著更對女生做出了一個佢常用嘅手勢,就係🖕🏼!

宜係呢刻為免繼續尷尬落去,我唯有同女生講:「唉屌....條仆街飲大咗我都係送佢返屋企先,費事佢出醜,不如我地下次再飲過啦!」,說完我就用最快速度拖走咗佢!

回到家中我就將佢放咗係梳化,之後我就即刻返房沖涼,洗走一身煙酒味!

沖完涼後,我就走去大廳想睇下個仆街死得未,行到去梳化前,竟然見到佢露咗一邊乳頭出嚟,需然顏色有點偏黑,但我其實咁了解佢當然知道佢有幾濫交啦,所以偏黑都預料到的,但黑還黑但男人老狗係呢個位,真係會好難忍㗎嘛,所以我就借勢話扶正佢怕佢跌落地,就一手扮唔小心抓落佢個胸度,就係賺咗一輪手慾之後,我就返房準備休息!

正當快進入夢鄉之際,竟然有人推開房門,而且仲走到床下騎著我身上!

之後佢就錫咗我幾啖之後,我係呢個咸濕關頭,當然即刻施展上下其手啦,宜當我地一輪前戲之後,我嘅大軍已經去到城門口,正想進入圍城之時,佢突然開口講:「其實你一路都鐘意我嘅,係唔係?」

當時我見大家都已經做到呢個地步,我唯有承認自己一直都暗戀佢啦!

佢聽到我嘅承認之後,佢竟然立刻離開床上,更穿回所有衣服,係呢刻我忙無頭緒一臉迷茫,所以就即刻問佢:「發生咩事,做咩停手,係咪我講錯D咩?」

她淡淡然回覆道:「哈...你唔好咁天真啦,我只係想利用你受女仔歡迎呢點,去證明我有幾咁迷人,我可以利用你用其他女生炫耀咋,你唔好諗住我會用你做,因為我要你永遠得唔到我,永遠都會記得我,你只係我一件工具!」

此時佢點起香煙之後,就接著說:「其實你宜家係好多拖拍,但你無發覺無一個長久喎,點解呢?

其實,佢地都係比我用心戰術赶走的,傻仔!」

我聽到呢度已經覺得佢實在太恐怖太宮心計啦,我都忍唔住慢慢哭起來!!

但佢準備好哂行裝後,再走度我耳邊輕聲說道:「你慢慢咸啦,你呢世都都會活係我嘅陰影之下!」

之後佢就施施然離開大屋,而我呢刻我嘅心寒到根乾冰一樣冷,心戰王真係可睇不不可掂!

心戰王

好文 好文

呢個字真係好一語雙關

全文重點：

但我其實咁了解佢當然知道佢有幾濫交啦

屌。。。諗諗下都就入城門口,姐係一係你坐住佢一係佢坐住你,點會仲會俾機會佢起到身著衫,唔理3721桶左入去先啦

行申:頭

有乜慘得過臨門一腳食唔到

珠巴 你只要記得安全我哋就放心啦

八卦問句:做哂前戲姐係兩個做左啲咩

上面篇甜故呀

唔識，估計應該係扮緊加藤鷹

利申green head

大家都知珠巴浦開 想提醒下姐(^_-)

問下好純潔嘅八字巴

中間，48G最後贏家

為咗想大家多D幻想同意考,所以我係唔會補充,留一點白比大家幻想下啦

一生努力讀書入大學啦

センター: 由住。

好波 人人都服，唔好萌香rika就得了

18號都收左皮

抵

杏兒有咩得罪你？

係好女仔，但唔係做center 既材料 唔想佢咁大壓力,企前排一樣可以發光發亮

呢句真係好百搭

有__係女仔,唔係做center 既材料 唔想佢咁大壓力,企前排一樣可以發光發亮

仆街，食緊飯睇Akb show，山田突然殺出黎大叫，比佢嚇親

依幾集 akb show 好多 ngt mb
正

原來riko 入到選
營運應該睇票數，比佢入
神巴果5皮冇浪費

入到????

唔明????

4單

1期生無全入？

4單其他mb都係總選圈內，除左riko
所以估計riko差少少入到圈內

總選圈內only 除左riko

有無list可以睇睇呀,腥橋

荻野由佳(センター)
小熊倫実
柏木由紀
加藤美南
菅原りこ
高倉萌香
太野彩香
中井りか
中村歩加
奈良未遥
西潟茉莉奈
西村菜那子
長谷川玲奈
本間日陽
山口真帆
山田野絵

ATC 都有人叫anju 做18號

Aya卒咩都無,畢業歌都比隻佢丫

我執緊下個po,大家留返下個po比我開,如果我執唔切嘅話,我會開個臨時po頂住先,所以大家唔洗就住就住講嘢

希望有啦

LM 睇角個樣

難啦，應該得鰻魚由住日陽呢d畢先有 辣殺營運

unit 曲有 c 都好啦

諗起隔離團牙楓最後得隻雙C既誤解,呢幾張真係經典永存

老母

聽得mp3諗咩失真 最多都係用跟機耳筒黎聽

320k ok 既

both 靚左

咁即係角 杏樹差好多？可能其他原因吧

杏樹唔使講啦(๑･̑◡･̑๑)

我收番
睇佢地扮奸角真係好搞笑呀
特別係由佳嗌出嚟嗰下

等緊熟肉

[black]test[/black]

一一一

一
一
一
一
一
[black]一[/black]
一
一
一
一
一
一
一

潟姐出浴後

額頭勁靚 平時深藏不露

就咁睇有玲叔嘅感覺

1

2

早晨，每日起身都期待4單由住式solo

又大炒車

>>> 仲有你隻仆街日陽竟然幫口,抵死啦今年總選票數跌排名跌,下年未遙B一定會過你頭!!

幫口? 有咁既事?

Ig暗示講左幾句 然後del左

大約講乜?

日陽B有錯都好，細路女唔識世界，可能比角影響左都未定

就算討厭角也不要討厭日陽B

呢樣真 討厭角好了
同埋我印象中佢無角講得咁激，好普通的

馬7係咪未有熟肉?

見隔離po唔係有啦咩

多啲探下我個po

邊度? 搵唔到

已經盡量
有時一日爆十幾頁追唔切

嗰個唔係生肉嚟㗎咩

好似得生肉